對唔住 唔係割 但真係突破唔到心理關口

尋日發夢見到大家set RB 邊度就唔講喇
見到大家有咩就拎嘢出嚟 用曬周圍嘅嘢
見到大家咁齊心我真係好開心
但大家開始掉曬周圍啲嘢出嚟用嘅時候
我突然聞到啲味 見到一嚿好熟悉嘅嘢
DLGH 係狗糞收集箱呀
大佬 出屎講聲呀嘛 我行遠少少呀嘛
唔係講笑 雖然入面唔多 但入面都有嘢嫁
火牆RB都仲可以嚇窒啲狗 屎RB真係搞唔掂
真係留多係條防線一陣都想死
味都唔係重點 望住一粒粒嘅天然魔法真係想死
唔割 但唔該大家出屎魔前講聲 我自動行遠少少
同埋 如果安全嘅 玩火土屎蟲黑魔法嘅手足
行前些少 避免TK誤中自己人
多謝合作
祝武運昌隆

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

玩屎都唔割

垃撚圾 拉

輕輕一推

冇撚用, 屎都過唔到關口, 你會過到心理關口打狗? 企後面掟咖啡算啦
拉

真係頂唔緊 玩屎同打狗真係兩回事
有人打波我一定跟隊 但玩屎真係搞唔掂

用屎訓練不了 仲要抆落塊面到
我寧願用俄羅斯練膽大法訓練下心態